Twice樣衰line明明係定延同多賢，典解d人可以老屈係娜璉同彩瑛？

明明呢兩件咁樣衰

印狗

樣衰擔當

講乜撚野呀
屌你老母
最樣衰只有多腎

定延靚女黎

連登係咁架啦

定延靚喎

定仔都叫名星樣
又高

定延樣衰都講得出你都戇撚鳩

樓主弱智 此po已完。

定延都話靚女嗰d係咪食開屎

腎b越大越靚 而家仲順眼過支愚

定延不知幾靚

咁樣呃自己？